其實點解無人整個 2019警暴/政暴Rewind整合片

加少少效果同音效

好似小明首歌咁，有視覺又可以等人感受下香港係點受暴政摧殘，點變成警權國，市民點樣比暴政欺壓

2 0 1 9
H o n g K o n g
S u m m e r t o w i n t e r
R e w i n d

諗起就想瘋狂instagram share + 洗WhatsApp/telegram

10

9

8

光

復

要翻譯做英文去國際share
仲要記錄曬所有班狗嘅弱智同越權

實好睇過youtube rewind

香

ok樓主加油

樓主可以做 我都諗住做翻條 提醒下善忘嘅香港人

港

唔識design剪片

我識 但有冇咩網整合過，好似有個database之類 但我唔見咗個link